# OKUBENİ.MD #

Emma'nın dosyalarını bir gün upload edeceğim repo, belki bir gün emma-core atarım.

### Neden açtın amk bunu ###

* Canım sıkıldı
* Repo sistemini merak ettim
* [Buda davet linki](https://discordapp.com/oauth2/authorize?client_id=456704912089284608&scope=bot&permissions=0)

